萬字送禮文：李克勤慶祝成立30週年演唱會（尾場）觀後感

11/9/2017 李克勤慶祝成立30週年演唱會（尾場）Rundown

開Show時間：晚上八時三十分
完Show時間：晚上十一時五十九分

01. 舊歡如夢
02. In The City
03. Medley：30克／紅日
04. 藍月亮
05. 當找到你
06. 告別校園時
07. 一生不變
08. 活著為求甚麼
09. 天水圍城
10. 二十四城記
11. 失魂記
12. 無朋友
13. 沒有你贏了世界又如何
14. 也曾相識（譚詠麟、李克勤合唱）
15. 一個人飛（譚詠麟獨唱）
16. 最愛
17. 左鄰右里
18. 今晚唱勁歌
19. 一枝花
20. 禮拜六無節目
21. 我著十號
22. 請你早睡早起
23. 閃電傳真機
24. 深深深
25. 偷偷摸摸
26. 不知不覺愛上你
27. 高妹
28. 情非首爾
29. 空中飛人
30. 眷戀
31. 妳是我的太陽
32. 希望
33. 夏日之神話
34. C3PO
35. 大會堂演奏廳
36. 命運符號
37. 一個都不能少
38. 球迷奇遇記
39. Victory
40. 護花使者
41. 回首

Encore
42. 月半小夜曲
43. 舊生會
44. 合久必婚
45. 九月中的陌生人
46. 我不會唱歌
47. 一千零一夜
48. 再見穿梭機
49. 飛花
50. 紙牌屋
51. 只想您會意
52. 好戲之人
53. 誰願分手
54. 愛不釋手

完整全文：

Overrun咗幾耐

30mins

今晚唱勁歌
一枝花
不知不覺愛上你

睇得出佢真係有將tvb 做過既野放上心

但冇將啲die hard fans放上心呢！滄海遺珠演唱會大大話話都講咗好多年！

得個講字
又想開又要驚好似95年咁

其實喺細場開咪得囉，連梁漢文開都坐八成滿我就唔信佢會仆街囉！不過條友都係錢字行頭㗎喇！加上份人又咁撚怕死！

《舊歡如夢》 李克勤 @李克勤慶祝成立30週年演唱會

《In the City》 李克勤 @李克勤慶祝成立30週年演唱會

《30克/紅日》 李克勤 @李克勤慶祝成立30週年演唱會

2017-9-4 李克勤 《此情此境》- 李克勤慶祝成立三十週年演唱會 (第二場)：

強國勤都睇

等睇dvd

唔知會唔會收錄晒咁多場嘉賓呢？

樂壇小強

以佢一個人單拖嚟講，開到九場演唱會真係唔簡單

除左容祖兒，基本香港當紅或者紅過既女歌手，而家開都係最多三場。
男既係eason, 學友夠膽開十場以上，阿倫劉華呢一刻都會有D勉強，佢開到九場滿晒算好好，如果有期既話，今次佢應該可以開到十場。

佢去一轉我是歌手真係爭好遠，我入場見到好多大陸人

反而林憶蓮好似一向都係貴精不貴多，唔知我有冇記錯。

華人樂壇 得醫生 學友 周董過百場

郭富城上年香港開左17場；劉德華原本諗住年尾香港開20場

一線頭好正常

劉德華呢啲完全冇問題啦！佢啲fans咁癲咁忠心……

送禮勤成日facebook 講"我喜歡商演", 老實講真係市儈到爆燈, 完全冇果種歌唱藝術家風範

呢個我認同到不得了 明明有咁嘅唱功但做埋啲嘢就柒到無倫

2017.09.11 《舊生會》 李克勤 @李克勤慶祝成立30週年演唱會：

如果有一日唱歌搵唔到錢，相信佢唔會再唱。

佢03至10年搵埋搵埋，夠娶港姐老婆兼養大兩個仔有突啦

錢既野冇人會嫌多既

就咁睇佢屋企都好大開支，又有私人大廚又要玩lego又要飛去奧脫福睇波

所以下年咪學人走去做導演拍現袋舞王叻大戰屌西舞王勤囉

導演比梁榮忠做好過啦
送禮叫阿受仔開支票就可以了

正宗闊少爺

但係英皇包裝呢啲嘢好叻，所以邊個拍都冇乜所謂， 唔收得咪做數囉

佢呢啲就真係叫享受人生啦

咁人地做到自給自足有咩好講
做個商演都夠幾個月洗費啦

次次見佢facebook唔係擺生陣就係lego樂園

我反而好鍾意無朋友

我淨係覺得啲歌詞好唔啱音個旋律又悶，然後送禮勤又唱到死氣沉沉咁

有冇人鍾意睇佢啲劇，法網伊人，廟街媽兄弟勁正

法網克勤呀嘛！嗰陣日日追！ 當時吳綺莉仲算嗒得杯落 廟街媽兄弟裏面嘅葉璇好pure